上一站IVE,下一站UGC

希望IVE仔都可以升到UGC!

大家入個tg，互相鼓勵下。求暖！互相交流下報U既資訊。

tg:

讀Civil嘅i大朋友記得睇住身體，見個好熟嘅FD一個Sem讀11科
讀到個人崩潰，見到都心痛

You 都on99
Ive仔洗升返ugc?
Ugc有乜勁？

11科慘過12碼保安

加油呀師兄！

求有書讀姐

BSE HD BSE Degree

冇讀過thei同shape學咩人叫VTC一分子呀

係lo engine degree 有矖hkie 認可 怕ugc 條撚呀

一個好彩單車變摩托 入埋三大master 又話自己八大graduate

ive仔教實用技巧 深受僱主喜歡 好過班ugc狗學埋堆冇用既理論

Ching係讀BSE?

之前ive hd Bse 之後poly Bse degree grad

不過頭先由連登仔屈我係speed graduate
Speed 一早取消左polyu award 既 Bse degree 4年有多 但我今年先degree graduate

巴打好大的口氣，你升咩u啊？

使乜升u
讀ive自然唔會上升返u啦
Ive勁過ugc
仲使升返ugc?
乜撚野心態
想浪費多兩年時間咩
又哂錢

我竟無言以對

你要升ugc點解唔asso
本身ive for工作
你比人多2年經驗優勢
你依家同我講升ugc?!
咪玩啦巴打

係呀